急需IT狗：我得覺得好有需要整個app比和理非

話就話藍黃73比，但係黃嘅有幾多活躍分子？
見到手足出曬力叫人一齊帶口罩，但個個都係驚左蒙面法。其實要認左佢，絕大部份嘅人嘅參與度係好低，唔會跟到咁實，一有少少事就唔想出黎。
由其是係年青以外嘅人。

要追擊cctvb ，建立黃色經濟圈，如果你仲係假設啲人係會自動自覺咁實搞唔成。

人係懶，係好撚懶，有時唔喂到嘴邊佢都唔反應。
你問佢支唔支持你，佢話好支持，得閒都去食下黃店，但過一排就唔記得邊間係藍。

香港人唔單止懶，仲係三分鐘熱度，嬲完算鳩數。
唔將抗爭轉化為習慣，真係堅持唔到幾耐。

好需要一個app包曬所有資訊，清楚列曬佢地有咩可以幫手，有咩戰線要人，例如send email 比cctvb啲客。whatsgap 個藍黃map。日程表。課金link。區選人個底。

點解唔叫佢地用telegram/連登？
-資料太前太雜，和理非懶得追。基本上年紀越大越冇人用。

目的係咩？
解決連登有用資訊成日出唔到同溫層嘅問題，
推動黃色經濟買圈，罷賣日行動。
增加和理非參與度=各戰線人手增加

係咪大台？
只提供各戰線資訊，不作指揮。

有興趣一齊黎諗下

推

Push